依家看似靜左 其實有幾多人一直keep 住操野/ 屋企有應急裝備

誠實作答
有

有
冇

有

無人想知

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

德美 聯署 整合

冇人想知呀

日日做gym

個個禮拜都KEEP住行山
因為我知道暴風雨之前會寧靜
2020年一定打得更加勁

Keep住做gym

做gym

強身健體

聽街邊有傻佬話佢自己成日做gym操體能、練泰拳加暗殺技術

遲d會去泰國玩下槍，練下點用散彈同左輪

我笑而不語，香港太平盛世，點用到呢d野，所以大家笑下好

和理非 日日跑步

防裝愈儲愈多

屋企有架RX-78隨時準備作戰

租左個倉擺啲軍火

no sir

打Rugby最實際
唔怕比人撞

冇人想知